(就快1001開定先)《鐵血戰士: 血獸進化》討論區 2！

討論區1

個人覺得純睇打鬥 血腥都ok
套野冇悶場 係個故事結構有問題
而且係巴士到班友鳩up果度有d多餘